一人一個創意生日賀詞

祝你又老左一歲

祝你又柒了一年

咁都過到今年呀？

毫無創意，垃圾

happy birthday to me

恭喜你離死亡又近咗一年

屌你老母

生日快樂，好快同你老母幫你生個細佬

仲未死啊？

屌你老母2次